有冇人講下中學生可以做咩幫到手？

衝又死
唔衝又死

咁沖囉！我都沖！

身邊好多人話主張和平，做後援
我就覺得無前線 幾多後援都無撚用

幫手救人，backup 前排

仲有冇？